[江南七怪] 2017射鵰英雄傳 (7) TVB星期一至五8:30pm

主演：楊旭文、李一桐、陳星旭、孟子義、苗僑偉
導演：蔣家駿 (香港)

講述了郭靖背負著家恨國仇闖入江湖，在紅顏知己黃蓉的幫助下通過無數歷練，最終成長為「俠之大者」的民族英雄的武林故事。

原版預告 (江湖·情)

TVB粵語預告 (生死相依)

金庸原著小說《射鵰英雄傳》

App Store 及 Google Play Store 均有全集下載

歷史背景 - 南宋末年

原版主題曲：鐵血丹心 (音樂版)

原版插曲：
李煒 - 劍魂
汪蘇瀧 - 江湖天下

TVB粵語插曲/片尾曲：
譚嘉儀 - 我不歸去
菊梓喬鄭俊弘 - 我不等你 (疑因fred 事件被河蟹)

原版首播第一個post：
2017 射雕英雄傳
[/quote]

TVB粵語版：
[風雪驚變] 2017射鵰英雄傳 (6) TVB星期一至五8:30pm

希望之後開post既樓主加返原著個chapter, 跟呢個form：

例如:
[江南七怪] 2017射鵰英雄傳 (7) TVB星期一至五8:30pm
[彎弓射鵰] 2017射鵰英雄傳 (8) TVB星期一至五8:30pm
[比武招親] 2017射鵰英雄傳 (9) TVB星期一至五8:30pm
.
.
.
[九陰真經] 2017射鵰英雄傳 (15) TVB星期一至五8:30pm

李一桐 1990年9月6日（26歲），山東省濟南市人，中國大陸女演員。

2016年，被點名為新版《射鵰英雄傳》的第一女主角，於劇中飾演少女黃蓉，獲廣大武俠影迷讚賞，為1983版本射鵰英雄傳起，豆瓣評分最高（8.0）的射鵰版本。李一桐也因此獲得了「桐蓉兒」的稱號。

《射雕英雄傳》2017 · 鐵血丹心 · 演唱版

鎮樓圖

黃蓉&穆念慈

黃藥師

王重陽

tvb版鐵血丹心

片尾我不歸去

我不歸去真係差江湖天下同劍魂幾皮

原版op有冇羅文甄妮唱？

無la
tvb果個已經係原版了, 但隻色改左d, 原版古代feel d

劍魂啲詞寫得好好 天有多大 恩念無涯

Lm

夜神

一燈跳起用一陽指個樣勁似hulk

開始

片尾我不歸去 曲風好似 錦繡未央

謝仔

勁鐘意劍魂首詞

好襯套劇

丘處機型埋呢集

做啦

地震

江南七怪入面個女仔

丘道長

我覺得陳欣配音救左佢個角色好多
原版流流地..

傾城

今生瘦不了牽掛
幾生抵不過與你一刹那

七師父

妙手書生配音係楊過

跟住柒到大結局

江南柒怪

江南七怪

就出就出

agger

韓妹

屌木村把聲比左佢

勁正

配得唔夾

楊過, 杜拉格斯, 張無忌

惡鎮惡配音唔得

連七師父都正到仆街

咁郭靜係邊個配

七廢入面最鍾意妙手書生

真, 太後生

真心套劇啲女都

出現了

七妹

七怪其實都幾柒

但有義

呢幾個廢人講到咁勁

原版好好多

七妹幾正喎

仲有我七師父

口爆式喝酒

7妹

飲酒飲到咁痴線

動手～
好撚正

七怪出場真係好霸氣

丘處機咪又係咁

吹到江南七怪武功咁勁

佢叫六哥
我聽左做老公

飲咁耐入面都打完啦

7p

未飲就醉撚晒咁

我都係

大佬把聲

大師父把聲真係好唔襯

同廢丘一樣 得開頭係勁

型不過一集

所以咪下下要7個打1個lo

街邊嘅人咁撚勁 點解宋朝唔夠金狗打

咁撚誇嘅

越女劍

冇佬味

型就得

一諗起七怪真係

好想大師講句家門不幸

朱聰選角幾好 七俠最鍾意佢

tvb宜家古裝劇
有冇可能做到頭先七怪
出現既場面

大佬把聲應該比龍珠個巴比迪配

法華寺點解讀做法花寺?

少少沙都無

1d都唔似老人把聲

遲啲變六怪、之後五……之後

五絕幾時先出

有 只要tvb肯比錢 咩都得

焦木把聲配柯鎮惡仲好

七怪除左大師父之外，都配得ok

七妹開口喝酒似含撚

唉之後

法"花"寺
但字幕出法華寺ge ??

要d主角變大個先

古音讀花

咁快開到7

班友個飲樣

賣告白個畫面有心思wor
好有小說feel

"華" 另一個讀音係"花"

佢搵到7師父果個質素先la
一陣又係比長腳蟹做, d 雞格出哂黎

十四五集倒

出手

佛教係讀法花

Thz

有冇cap圖
改完一定

郭靖都未有
等下啦

郁佢

動手～

打個格就可以了

三哥出場真係好撚型

「華」是「花」的古字，金文上象花朵盛放之形，下象莖葉(「於」形)，「於」為聲符。本義是花朵。

tvb

長腳蟹
睇到三隻字都覺得噪

邊個七怪一開始就俾梅超風殺左

有咩辦法可以上網睇到live
mytv執左

《妙法蓮華經》（梵文：सद्धर्मपुण्डरीकसूत्र Sad-dharma Puṇḍárīka Sūtra），簡稱《法華經》，法華三部經之一，其餘兩部經為《無量義經》與《觀普賢菩薩行法經》。梵文 Sad-dharma，中文意為「妙法」。Puṇḍárīka 意譯為「白蓮花」，以蓮花（蓮華）出淤泥而不染，比喻佛法的潔白、清淨。Sūtra 意為「經」，故此經之全名為《妙法蓮華經》。[1]

《妙法蓮華經》說一乘圓教，表清淨了義，究竟圓滿，微妙無上。全文共二十八品，前十四品說一乘之因，後十四品說一乘之果。《法華經》是佛陀釋迦牟尼晚年所說的教法，佛陀弘法《法華經》和《涅槃經》共八年，屬於開權顯實的圓融教法，大小無異，顯示人人皆可成佛之一乘了義。在天台宗五時教判中，屬於法華、涅槃之最後一時。

第4集打梅超風
威多陣lor

係 種老人聲好正

5

郭靖溝完黃蓉之後

成套戲柒到唔敢睇之一就係劈酒呢度，之二係鯊魚

一個hana kuk都屈哂班大陸女人啦

焦木講大話？
明明係收埋左

其實同書都cut唔笑
冇晒一開始曲靈風

郭靖選角好似有Ｄ唔ＭＡＴＣＨ啵

比鋒仔毒一毒就

睇高質小說真係學到野

我覺得 藤麗明 可以試下

佢唔知有女

佢都比個個段天德欺騙咗

咁快見到七師父飲酒
飲酒都飲我正過人

你地聽原聲定配音？

我反而係比飲酒呢個位吸引。見佢咁認真拍覺得係有心之作先會睇落去。

知啦知啦，知你睇哂完著，好威威啊

hana 做念慈

原音惡鎮惡太屈 聽完返唔到轉頭

如果中小學係佛教學校都會有教 讀花

着咗官兵裝 睇唔出有女人

陳玄風

原聲

睇埋先

冇耐比鋒哥搞到死淨柯廢

但係用條命換左7師父返黎

第一次睇喊左

算9數, TVB連一個演到黃蓉既人都冇

大陸d女演員全部好靚好正
正過tvb 好撚多

呢個?

打鬥可唔可以唔好咁多慢鏡

睇成班辣殺係到打交

七打一算咩英雄好漢

七妹好靚

無追post, 2 日咁快開到7個psot ?

不了

照tvb牌路都係佢

依個就算狗掃把啦

1 打 7

加快左慢鏡

少女標本果個

屌那星七打一仲要佩服

幾個打一個

七打一都輸就死啦

又話搜人敲乜9

咪玩啦
佢連表情都唔識做點carry黃蓉呀

都飛得幾快

心諗
幾廿個打我一個dllm

agger 諗起依加冇哂小生花旦
30歲樓下擔大旗幾有幾多個
就算唔講演員
後面d山河 馬 CG
冇野TBB肯畀錢

係咪cut左

一打7都叫俠義？

丘處機會唔會太強
1個打七個

1-5係原版
6之後係tvb版

is doctor lee

今朝係公司飛睇到第十集 幾好睇

套戲9成打都係慢鏡

斷水流大師兄召喚

好似係，咁突然既

威埋呢集

On9, 打輸完又走得甩，又轉場打過

啲慢鏡好煩

計埋電影界, 有無?

柯震惡咁似果隻I know that feel青蛙

唔知點解直覺好似cut左 啲劇情去得好快 定心理作用

禁多慢鏡 想點呀

之後就無喇

Sad frog

七怪都on撚鳩

法官大人 我屌

銅屍幾時比郭靖秒

tvb都知道救收視既係蓉兒
前段係比死忠睇

有內功真係屈機D

係去得好快

慢慢受 成套都係咁
當睇下蓉兒

邊面會贏
睇佢d 慢鏡 睇到煩

根本套野完全冇真材實料
勁玩cg 同慢鏡
仲垃圾過tvb 自己拍

但係佢地有情有義

麥美欣

江南七怪 都好似無乜料到
所以郭靖學咗佢地d武功 都無乜點用

見到成打蝗，就唔想睇

一定肯比錢 跟住同你講用幾左多錢黎整個CG效果 跟住成套就變哂垃圾

有人肯比錢佢拍,佢都拍唔好啦

佢做傻姑

太誇張 蛛兒可以考慮下

死盲佬又陰濕出手

打就打啦 咁多慢鏡睇到炆

棄械投降

垃圾七廢

今次呢套放錢去其他野
唔用大明星

傻姑

好撚肉酸

佢地主要功用係教郭靖做人

七打一

七廢

想執雞比人打

黎喇黎喇

好撚柒 中毒都打到你嘔血

咁有十八掌同九陰
其他野收返埋都好合理

屌一拳就嘔哂血

如果d武功冇失傳到
雷雷洗輸?

打鬥場面睇得唔過引

段天德條撚樣

我話你聽

李萍個配音係小龍女
朱聰個配音係楊過

個將軍個樣真係衰到

江南七怪話自己江湖義士 但暗箭傷人 算咩英雄好漢？

對衰人真係唔可以太好

死廢老

好撚柒

死臭和尚 7廢 保個段天德

全真內功

段天德都剪under cut髮型

江南七怪不嬲玩陰濕

馬掌門最正氣

砍就砍啦

李萍都好正

浪費咗段天德個名

屌個鐘飛過果個配樂好撚正
好似火車行過咁

少少慢鏡ok
全撚部都係就不了

盲佬個樣幾似李登輝

草叢野戰

搞乜連李萍都咁靚 唔啱喎

痴撚線原著明明講李萍好樣衰，連段天德對住佢都扯唔起

唔比解藥丘處

呢套所有女都高汁

惜弱先正

王處一都ok 正氣

成日講我老婆，收皮啦

江南七怪全部都抵死
七打一 又廢 又出陰招出暗器出毒傷人

全部都好靚 啲女

女呀 女呀

李萍好正 痴撚線

最正係蓉兒同梅超風

連傻姑都幾靚

一山還有一山高

佢教最好啦
七廢

同我想像中既柯震惡差唔多

上山跟佢學武功同學做人處世

米露

瑛姑

下 又講拍到好撚好睇既
睇到慶 咁多慢鏡 痴撚線

七廢填鴨教育 馬玉恩師

btw李萍其實都正
chilunsin

柯鎮惡個名好霸氣 但只係一個廢老

yes又憎蓉兒 又拖累靖哥哥

佢原本把聲仲正 同柯鎮惡果種怪邪氣似到十足十

好睇 覺得佢同神鵰 黃曉明 版個套
一樣拍得靚 好有心機 照靚 打又用心

配音把聲好唔夾

7怪7到

幾好睇

瑛姑唔白髪高汁d

瑛姑我覺得麻麻地

慢鏡多到好似疾機咁，點睇呀

美中不足係慢鏡太多 多到不了，不過法官大人

出手～霸氣盡失

但樣真係好似

江南七怪夠唔夠你前義子打？

暫時睇係好過早兩年套天龍八部同神鵰俠侶
係郭靖選角差d

好想屌爆孟子義

之前咪有班吹奏撚係咁讚依套拍得點好睇 慢鏡悶到訓著

其實09倚天d 打鬥好正, 好有力度, 鏡頭又靚

但套野香港紅唔起

成套戲既女

蓉兒>念慈>超風=惜弱=7師父>李萍

打戲都係香港武師/導演拍得好

咁都望唔到

以前李亞鵬個套射鵰
劉亦菲 神鵰
蘇有朋 倚天
胡軍 天龍
人地啲特技cg做得好自然
宜家個啲cg好撚假 同好多慢動作
睇到唔耐煩

呢套嘢d審美標準好高

你地估段天德有冇女女女

配音

睇落去會好啲

其實唔係講到太差

可能你地睇唔慣

天哥

瑛姑真係好靚唔係講笑
仲靚過念慈排係桐蓉兒之後

胡軍cg自然？
真係笑撚左

演郭靖個演員 係青雲志做青龍聖使 不知幾撚瀟灑
黎到射鵰 兩個人咁

早兩年神雕同天龍不了la, tvb都廢事播

柒怪唔夠人打仲要唔信人，跟手仲要人地賠罪 做乜尻

神鵰睇邊年好？

搵韓仔做段譽

七怪好撚串

你打人先咖啵

江湖邏輯係咁上下

D仔都唔差
周伯通

Eaxct7ly

未央

黃曉明

江南七怪係咪on9

楊康條垃圾同郭靖打

劉亦菲

王語嫣

呢幾套都好正

小龍包

係on撚柒鳩

靖哥哥完爆楊康啦

18年之約

瑛姑第二

楊康好廢

咁就十年了

14有咩好過06

呢版7怪選角好到

7個打一個仲講到好威威咁
柒怪自我感覺良好

我覺得教主套笑傲都好正

佢醒呀，廢事1打7比班廢撚陰

郭靖未跟七公之前比楊康屌打

套劇幾時入正題

清到睇到盲俠條鼻毛 扯扯地

搞笑方面

的確柯鎮惡就係一個死戇鳩
射雕又好 神雕都係 永遠都係搞破壞無建設

點解神鵰 會紅咁多既

啲景靚到

其實小籠包同神雕ok，為一敗筆就係小籠包同夾硬加西毒七公情史

未飲寶蛇血之前就係
飲左之後屑打楊康

未到學降龍十八掌之前 楊康實力都好似ok

入蒙古戲

心理問題

計近20年.....我自己揀

03天龍, 17射雕, 06神雕, 01倚天, 張衛健韋小寶

終極廢老 比楊康撚狗咁撚

咁樣一撞郭靖就變左低能

郭伯伯郭伯母襯d

盲佬: 焦木大師死得真唔抵

唔係你7條炸兩

所以七怪下場

楊康前期好撚勁

郭靖 有呢個江南七怪 肖茵做師父 每日應該要點過

06神鵰屌打小龍包啦屌

屌，TVB轉咗原曲。。

見到佢已經唔想睇

教主東方不敗

打機比楊康秒

唉屌 好似啲女角好似樣

係

開始擔心

笨實啫

有九陰爪頂住

我都係識神鵰多過射
可能果個年代細個又有拍真人，又有卡通

咁碌都冇小產

神B

要出世了

全真派點柒都勁過柒怪

仲有華爭

抄林青霞女人東方不敗

因為華dee ?

此生因你痴狂
此愛天下...

郭靖出世

其實射雕好睇D

D人描寫平均D 故事精彩D

同拖雷格劍

生左

神雕卡通真係世界級 劉華首歌

無雙

郭靖一定係最出名既金庸人物

唔覺，原著朱聰應該係一個無賴地踎

因為神雕本身好睇d 算唔算原因

01 倚天唔係 程至美版張無忌呀嘛

因為神鵰個故仔啱女人睇

誰願意誰願意不～理～～

今集射雕未

無lala生左

呢個all back 師父全劇最型

係
因為得09同01 揀...
我睇黎姿, 姣蛇, 蛛兒, 金毛...都係揀左01

同埋柯鎮惡依家已經咁年，十八年後變成點
柯鎮惡似其餘六位個老豆多過大哥

同少林一樣，廢極都學緊玄門正宗，唔會太差

愛情故事

其實 我亦痛恨你 竟將愛情置死地

我反而中意射雕英雄傳多啲，因為有講蒙古打金國宋國

有聲

咁就生左

最型一定係鐵木真

經典

蘇朋幾時的

我都係睇神先到射

哲別好撚型

證明降龍十八掌世界第一

教仔黎講 李萍>>>>包g

神雕真係睇小龍女同郭襄

全劇最霸氣，道氣場都勁過鐵木真

呢個咁有型既undercut 髮型, 古時究竟點剪

咁09韋小寶呢?

郭靖自細已經咁鳩

04

蒙古人D頭 係咪真係咁MK

配埋劉亦菲個仙女樣

以前淨係識楊過，以為郭靖黃蓉二打六
依家好鍾意靖哥哥蓉兒

今晚再睇原版睇下係咪tvb cut左

tvb啲粵語配音根本係完全照譯。

古天樂個套先係高峰

倚天好似仲要 蘇有朋 同 鄧超版wor

特色黎嘛 神鵰算醒左d咁

差唔多...但我覺得拍得好悶...睇左幾幕only

剪完一半話無錢

七怪條囡有d角度好似藤浦惠

14版其實係好睇
唯一不滿真係改左七公同西毒死法
小龍包我自己都接受到，佢同楊過好sweet

佢要就蝗配都睇到同一套字幕，基本改唔到

小龍女同韋小寶先係金庸最出名人物下話???

箭神

有冇咁正啊

呢套入面 東邪曲三酒館打全真七子都好精彩

AGGER 雖然都有慢動作

完全屌打七子

係 仲好憎黃蓉

依首真係經典
一聽就已經諗起亦菲既小龍女

射鵰最正既角色係黃蓉，去到神鵰變左一個八婆

蘇朋 係咪賈靜雯果套

古天樂啦

做左老母就

06個靖蓉 阿叔阿嬸黎既喂

變左煩膠呀嬸

有冇人同我一樣都係睇神鵰之後先射鵰
然後先入為主覺得郭靖黃蓉應該係中年角色

楊過小龍女應該係最出名

我都係睇神鵰先 勁憎黃蓉係咁拆散楊過小龍女

睇完17 對黃蓉改觀

楊過>郭靖>others

啲機關設計得好好
兩條樓梯嗰part

屌一個富2代一個牧羊仔

東方不敗

吳啟華嗰套垃圾黎，好似cut 到第四集已經講緊光明頂

呢度

鐵木真

黃蓉個大女

證明幾正既女人變左c9都係咁煩

小龍包版好睇架，除左小龍包，同埋夾格加d愛情野落洪七公同獨孤求敗度

14最on9係斷錯手
利申：都睇晒

我鐘意射鵰>神鵰
細個玩ps1 有隻game係 射鵰英雄傳
之後就開始追劇睇小說 影響我好大

東邪留力

呢度會點樣吹奏桐蓉

咁撚快

細個第一次接觸神雕係玩神雕隻PC GAME

都以前東邪西毒郭靖黃蓉係廢

之後睇完射雕先知佢地咁勁

個笑眼好屈機

唔講都搵到
但要人講

搵刀吉死人係咪呢幕

sm

靖兒真係好好

一樣，game之後開始睇射雕，然後一發不可收拾

我老公正到仆街啦

不孝子

神雕比較紅 因為小龍女
同堆比較淒美

93出世 細個無乜睇tvb既射鵰 硬係覺得射鵰兩個主角年齡怪怪地

哲別個眼神

83果套射雕, 一開波已經郭靖大個左la
tvb 係中意cut d 前段

哲別

霸王色

古代MK

不過衰笨實就真

渣ga

哲別幾似陳山聰

好有陳山聰feel

完咗射鵰就將對黃蓉嘅愛轉咗去郭襄

係博爾朮呀，CCTVB

靠奇遇就就上絕世高手啦

哲別型好多

仆街,係到SM李萍

話唔知咪得囉

用把弓拍死佢

個時俾叉燒仔屌左未

呢幕佢老母幾時有出過場

哲別師父 我印象係大隻佬

蒙古人d髮型真係MK

黃蓉年輕時 老咗變八婆

Tvb cut得多唔多

郭靖就係咁

大汗成個劉松仁

點解2枝箭以不可思議角度插係後面咁近

個哲別好似陳國峰

去到神鵰好似智商急降咁

好撚型棍

係氣 冇錯 係氣

大汗好似石修

成吉思汗

好撚Man

第幾集今日

即刻過底

59

教到佢個大女咁衰

拖雷

金庸寫到蒙古人係好漢

金人都係仆街

好靚仔

小拖雷好靚仔

拖雷安答

蓉兒幾時出
雖然已經睇到40幾集
不過仲係有d期待佢出場

開頭係

好多MK

哲別話咁快入了大汗陣營

蒙古佬d功夫係咪仲廢過江南七怪

今日第幾集

好撚on 居
睇到個丘處機帶左個鼎黎左酒樓
之後就續個江湖柒俠黎showoff飲入面d酒
睇到真係連我老母都hi左出聲
仲要個個柒俠講野都懶係豪邁咁 好撚大陸feel
一d電影既武俠文義氣息都無 應有既含蓄感.內心戲都無 好似細路仔咁好單一放曬d表情出黎
之後又同丘處機打 打左十幾分鐘 講真 要比高下幾下搞掂啦屌 好啦 丘輸左啦
仲以為終於完啦
.
.
.
屌
個場景一轉
丘處機又無呢拉加又見番柒俠
又再打過

呢下真心頂唔撚信。睇到好心up
一野熄撚左電視
其實係咪我睇香港or內地高質電影太多
要求太高？
你地有無同感

果陣未殺到埋身

個種小邪 遺傳哂畀郭襄

好撚笨柒

有冇攞錯景, 頭先蒙古好似幾山名水秀咁, D草好翠綠

個個都咁撚型 係得條友扎孖邊

完

話咁快就入到軍到學射箭

扮哂好漢，呃鳩鐵木真

咁就完

有個o靚仔好似莫凱賺

真快完

拖雷同郭靖

好快

因為唔識教女，好似低左好多級

污糟貓

拖雷?

仲要講七俠搵郭靖 馬玉教佢訓覺，應該後日或者大後日

大金冷氣

聽講tvb cut左d？

xxx老公: 非打手片尾曲好好聽

好想知枝矛點，唔想等聽晚

片尾曲都可以喎

好多版本cut左拖雷同靖兒細個兄弟情, 其實好重要
包括83果套經典

梅超風

今晚係第幾集

三哥唔搵返三哥配音

依個出場真係有d off既

依個好似係古龍style?

認真幾好睇

譚嘉儀真心唔錯

郭靖真係好on9

個女師傅都好正

梅超風係武藏

其實幾好睇

我掛住一桐老婆

柒俠唔係救楊康咩

郭靖拖雷最後兄弟義絕又係好好睇

下一集跟囡囡學武功

郭靖學黎學去都學唔識越女劍
搞到7師父喊

你記錯

果幕係有d 古怪， 講完去法華寺搜人， 但又唔stop 佢， 轉個去到寺果度二話不說又打

個髮型做咩撚野
好似以前咁紮計咪算囉

聽晚有得睇梅超風同埋七師父教靖仔

打ps 一晚就學識

好似cut左手2集

暫時好似一幕？

咁你唔好成日講我老婆啦

咁快一箭雙雕

會唔會爭太遠

郭靖七師父的日與夜

天龍果時金人係好人

其實都岩既 電視劇拖得就拖

各為其主

屌你丘處機教垃圾唔係唔記得掛

有冇巴打睇過漫畫版 ？細個想睇搵左好間圖書館先睇得齊 ，冇心機睇文字版

射鵰真係好好睇
好鐘意郭靖呢個角色

我唔想咁寸
但係話好睇果d 係咩玩法？
第一日睇電視定點？
場場戲都唔關事又唔連戲
如果唔係睇過金庸真係唔9知佢做咩
垃圾到不行

跟七師父學武功

但可以中出3次

去到神雕郭靖仲有提到拖雷

睇柒怪俾梅超風屌打咋

插死咗郭靖，之後個個老替嚟

真係好唔連戲

係咪李志清果套 以前有買齊

屌你劇透

緊係冇

係分開 睇梅超風
同埋睇七師父教靖仔

拖雷都真係有口齒
有生之年不侵宋

漫畫版唔錯

聽晚郭靖死左
全劇完

咁我真係睇佢點環原小說嘛

七怪我淨係中意朱聰同南希仁

個編編好唔掂
其實覺得呢套整係岩細路睇

off嘜鳩呀屌你老母

聽日出梅超風

靖仔死左還死左
點會完
蓉BB都未出黎

成日比隻game 搞到以為七怪係一個人

唔好星期五出蓉兒

星期五晚去睇戲

插死果個係段天德同李萍個仔

hana 2樣都ok
譚嘉儀 唱歌ok

漫畫人有好睇

一集半個post

個細路好似香蕉大家好我是香蕉

如果有frd未睇過金庸，我會建議佢第一套睇射鵰，好岩新手睇

原版都好似係第五集

showoff d白痴武功lol 仲要飲得個幾滴
呢幕好似為show而show
好撚假

新手睇胡歌la

一開始我會玩因為山豬在玩

童年回憶啊

tvb cut到好突兀，睇到唔舒服

應該睇83版

胡歌版結局好差

今晚第一次睇，講到七怪都武林高手有d怪
如果下下打鬥都咁樣慢鏡威也，其實幾悶。

Same

王國妓院真是一款真正的賤精遊戲

其實好睇還好睇, 叫而家d人睇返83年既戲, 唔係好頂得順
情願睇書睇字好過

幾MK

差唔多la
佢改做西毒知道左個仔係楊康殺, 去搵佢報仇

[ff] 然後神雕西毒又認左楊過做仔

我覺得TVB CUT得好好
我老母都睇得明

又幾好睇喎

yes
我睇劉華同黃日華真係頂唔順
至少都要古天樂神雕先有感覺

好似德州電鋸殺人狂 同 i spit on your grave
依家睇返197x 年真係飛住睇

你笑完未

點解YouTube冇曬之前仲每個星期上YouTube追

個時要用判官雙筆輕功走天涯到一陽指

咁cut法 星期4就見到蓉兒

06神鵰 有無高清睇？？

愛奇藝有

呢套野都cut左好多情節
李亞鵬版係一集一章咁拍，呢套好多位都飛左，第二集已經去到小說第三章

判官雙筆 扣-10輕功咋
好好用

有人貼蓉兒出嚟止血未

有無人覺得7怪配音ma ma

其實06唔錯 不過畫質

有高清的話send比我

等比人捅死

盲佬最差

D聲好似全部都差唔多

我係想講書其實

唔夠老

無會員下下要睇佢成分鐘既廣告
注冊係唔係香港號碼都得?

女裝要下星期

死撚番大陸 屌你老母臭閪

搵完都係得1個話有52集,但係入邊有一大半都係比人DEL哂

男裝都好J

千尋啦

好似得

好想知d插曲會唔會改 好想聽江湖天下
劍魂

都得

唔好要木偶妹

有無人有 ？

劍魂堅好聽

其實tvboxnow 有得down哂原版

死撚番大陸呀 屌你老母臭閪

同求

等60集version先儲

Show Blocked User - 何寶榮🌹

高清睇小龍女一定好爽

( Show Blocked User - 何寶榮🌹 )

盲反有個普

輕輕鬆鬆睇套射鵰都要屌

佢仲要做解密狗
雖然其實解密對我地無影響
但佢個行為真係好似d 小學雞

06都未有高清電視 480p係咁上下

( Show Blocked User - 何寶榮🌹 )

其實點解TVB買番黎播
但係要cut

算 唔理小學雞

頂住檔先

其實好過好多大陸劇
原作 導演 主題曲同幾個主要演員都香港

大陸一個禮4先播兩集，咁佢地果時咪等幾個禮拜先有蓉兒

hey大家quote 圖可唔可以del link?
好易變金鋼棒

真係好正
林依晨個套完全無黃蓉氣質

大陸一個禮拜播兩日
每日兩集

ok

演技搭救

係 最期待蓉兒

4集呀 之前星期1 2晚晚坐2個鐘

黃蓉真係好靚

蓉bb

個陣每個禮拜討論劇情 討論囡囡
估唔到咁快到tvb 又loop過

一筒

到蓉兒出場 又要瘋狂cap圖

蓉兒狗仔叫gif

一桐我老婆豬

TVB播射鵰好期待

我第一本係射鵰，第一套劇都係射鵰，所以郭靖黃蓉係我favorite

TVB快D請蓉兒黎宣傳
想現場聽佢講廣東話

蓉兒真人把聲麻麻哋

黃蓉，是《射雕英雄傳》的女主角和《神鵰俠侶》的重要角色。桃花島主“東邪” 黃藥師與馮衡的獨生女，精通父親傳授的桃花島武功、五行八卦陣和奇門遁甲之術。

黃蓉集天地靈氣而於一身，艷絕天下、冰雪聰明、玲瓏剔透，多才多藝、博古通今，精通琴棋書畫、廚藝了得。與郭靖一生相戀、患難與共，全心全意助旺他，後輔佐夫君保家衛國，竭盡所能。

《倚天屠龍記》中也曾引述其相關事蹟，她是貫通” 射雕三部曲 “的關鍵人物。在“射雕三部曲”的前兩部中，黃蓉從《射雕英雄傳》的青春少女一直寫到《神鵰俠侶》的中年婦人。是金庸著墨最多的女性角色，亦是金庸筆下最具人氣，最負盛名的女主角之一。

有篇文引用打輸尹志平，帶唔帶郭靖返江南練功，赴會前故意分開，俾郭靖獨行江南（因為咁邂逅黃蓉）等等例子，分析七怪對塑造郭靖人格價值觀有好大幫助

你盲反乜鳩？一來係金庸劇，二來係香港導演，三來質素都可接受，不過最撚緊要係桐 蓉兒

潮流台淘寶
汽車台汽車用品
手機台配件
動漫台中文字幕動漫
成人台叫雞

全部都同大陸有關, 班連登小學雞咩都反, 現實中係咪咩都睇唔順眼

當年睇左幾集亞視03狗衝左去買 係正既

有幕講蓉兒同郭靖離別前一晚，蓉兒喊到仆街，再播埋首歌真係頂唔順

我想問下岩岩果集郭靖係咪新嘅叮噹配音黎

17年版好樣衰既歐陽克，09年版既射鵰幾好睇

包惜弱思潮起伏，心想：“今日之事，必得跟他明言，讓他們父子相會。
然後我再自求了斷。我既失了貞節，鑄成大錯，今生今世不能再和鐵哥重圓的了。”言念及此，淚落如線。完顏康見母親今日神情大異，心下驚疑不定。

天有多大 思念無涯
今生瘦不了牽掛
幾生抵不過 與你一剎那

少少老牛
不過我ok

插曲應該改晒

以前講淘寶都要比人屌到變過街老鼠
而家已經可以光明正大咁講 班憤青仲唔激到吐血 只可以圍爐係cc台打飛機

有冇可能指嫁俾完顏洪烈？

其實17歐陽克唔錯 再睇落去就知

江山如畫 夢闌酒下
誰又為誰爭天下

0係明霞島想姦左蓉兒喎

呢輯個歐陽克幾好戲

雖然好似唯唯

17克兒多情但對蓉兒專情
佢死果part我覺得有d可惜

我覺得克仔好似有D太瘦 冇乜翩翩公子既貴氣

夜子諗住下個po用邊回標題？

下集做到一半先爆應該

maybe 黑風雙煞 to 彎弓射鵰 之間, 後者lo

依D真劇透

劇透

郭靖老母？

呢套劇啲女好多都好似樣

伯母打搞哂

韓小瑩

三哥

有無網可以一次過Download
TVBox要逐集Click好撚on9

傻姑黎架wo

絲瓜姐姐

傻姑都幾好j

推post快撚到

包同楊死左之後有再提到, 但係唔係包親口講

郭靖接著把怎樣與楊鐵心相遇、夜見包惜弱等情由說了一遍。各人均道包惜弱雖然失身於趙王，卻也只道親夫已死，到頭來殉夫盡義，甚是可敬，無不嗟嘆。

深夜一j

完顏洪烈側眼打量那兩人時，見那女子(韓小瑩)大約十七八歲年紀，身形苗條，大眼睛，長睫毛，皮膚如雪，正是江南水鄉的俊美人物。

上來一個衣衫襤褸的漢子，右手握著一根粗大的鐵杖。只見他三十來歲年紀，尖嘴削腮，臉色灰撲撲的，雙目翻白，是個盲人。

17版柯鎮惡應該要後生啲

係雞係公廁

對眼整得好明顯
btw 邊個黎

Ys 呢個look神雕用就適合
反而5絕個個好似太後生

四五十差唔多啦？

我老婆

我有餐部，係曬youtube私人頻道

In 黃蓉 we trust

我都想知 有冇咁癲阿

黃蓉冇得輸

洪七好似老左d

頭五個係原版大陸做果段時間開

繼續為桐蓉兒出一分力

等多幾日就出現

洪七公同歐陽峰到做得好差

歐陽峰唔夠毒

睇哂成套覺得歐陽鋒=中道之人 不配西毒之名

個樣太仁慈？

係
不過好中意佢同歐陽克條線 好慈父feel

好笑 上咗新聞

Cls

岩岩睇左第三集，丘道長係唔係換左人，定係其實係第二個道長？

丹陽子

廢事比人話劇透，粉字先
最尾道長幫郭靖拎白雕bb果part,果個係邊位？
我未得閒睇第4集

唔該晒

第三集應該係馬道長

馬鈓嚟

趙王府入面蓉兒塊臉肥d

李一桐BB

好似係馬玉

馬鈺黎
全真七子之首 好似係

打過機都知

唔知收視有幾多

依家TVB主流幾多

想玩返PS 果隻

我覺得會高收過其他劇，反tvb嘅高連登都多人提喎，而且上套放喺翡翠台黄金時間嘅金庸劇已經係06神鵰，相隔11年又會有飢餓感

一開波以為佢好撚勁，點知都係比人撚狗咁撚

希望過30

過30難o的

Tvb而家最高得20幾

原來咁屎

廿六七點都好撚高lo wo

但對比之前真係低好多

我會download 睇，唔益tvb

一齊同步睇有氣氛

我又好少咁諗

TVB d 野好似過山車咁，總之好睇就睇，唔好睇我就唔睇

好耐無留意
以為三十幾點先正常

我都係千尋睇算鳩數

有冇人覺得鐵木真好似石修？
型到一個點

孟子義bb

人地咪講一開波睇

baby

被王重陽影響 以為全真好撚勁

七個再加埋九陰既郭靖，先勉強等於黃藥師

我覺得正過Baby

你發夢果陣就得

TVB拍條春

首歌好普通

有時我覺得係成本問題，唔係技術問題。你叫TVB用拍射鵰既成本黎拍一套劇，根本無可能。

今次射雕用2億黎拍

TVB 依家D 演員, 編劇, 成個TEAM都咁垃圾,
張保仔比幾千萬佢都係一舊屎

就係lor

我意思唔係話TVB拍唔倒，而係根本唔會去咁做。就而家射鵰個導演，已經係香港人。

香港本身動作指導武打果d, 都好出名。

果幾千萬拎黎做CG姐

依加全港係咪得返林夕寫到劍雲之類歌詞
睇金庸劇就首歌咁多白話文
冇乜氣勢可言

好似唔覺有cut

拍神鵰搵返米雪出黎做16年黎老黃蓉都應該仲得

咪一樣無左蒙古人打仗

其實米雪keep得幾好

D細節位cut左
段天德斬大師個下無左

幾千萬好假既CG
然後D 燈全部世界光
張保仔搵個ON9 仔做, 女主角人妖咁

起碼你仲見到真嘅馬

有拍
原版都cut晒...

張保仔套劇真係柒到唔敢睇
演員屎 CG更加

以前tvb d 追越劇好正
九五至尊, 隔世追凶
去到張保仔面目全非

一開始有鐵木真同哲別打仗，然後射傷鐵木真既片段，但又係cut左

想睇足60集

射鵰2017 我覺得前段拍得最好wo
包括老豆 同 蒙古 都完爆其他版本
後面就見人見智

其實大台有時拍d小品、劇情片會有d驚喜。間公司仆街係一回事，但作品有時唔係講到咁垃圾，至少唔係話逢大台出品都垃圾。

反而我覺得大陸拍d劇，真係出名hit果d, 一係就金庸、一係就改篇已經出左名既小說，例如琅𤥶榜、咩三生三世、無心法師果d, 個劇本係已經有人寫紅左先拎黎拍。但自己編劇既創意唔係咁常見，咁樣仲唔健康。

穿越劇 尋秦記冇得輸

前段係高汁

尋秦記我當佢直接copy黃易la
但以前tvb d 中度原創劇都好高汁

歸雲莊之後差左唔少，入桃花島係最差，過左桃花島講密室療傷又升番去前半水平

一句講哂, 周伯通都扣左好多分

果場cut左有d可惜

上youtube睇果陣心諗駛唔駛拍到咁

歸雲莊真係一個分水嶺

周伯通我覺得原著無咁煩膠，同埋把聲又係出事。

個人覺得歸雲莊同密室療傷係兩段拍得幾高質既位

其實跟洪七公學十八掌果度導演拍得幾仔細，但我諗TVB應該會cut左唔少

入左桃花島果段我直頭覺得換左導演

連九陰真經都hea 練

降龍掌加番特效落去好睇d

加特效應該唔會啦，要搞唔少野，同埋好似唔尊重原本個製作咁。最多加d龍叫聲卦

其實個人喜歡而家呢種，打得實牙實齒d, 唔太鐘意成條金色龍飛出黎蕉蕉蕉果隻，不過呢d都係主觀野。

個監製好似好唔鐘意加特效，好似因為睇唔慣D劇而家特效橫飛所以就走去拍射鵰

有無特效一回事,
無霸氣果下死

好多人叫掃葉掌

最尾華山 霸氣好多

最尾華山我覺得洪七公用降龍好撚型

卡通版姑姑仲正過劉亦菲

細個睇TVB卡通版神鵰先第一次接觸金庸

0係度

勁型
同郭靖比起上黎

成日比姑姑洗腦 無限loop

對唔住
如果我係尹CHING, 卡通版扯唔起

出降龍掌一定要霸氣

03 天龍個喬峰
MIX
17 華山論劍果時條龍

楊康主題曲

是完顏康或者姓楊
天下宴席總要散場
你早已忘掉了信仰
你說的謊
沒愛過誰

郭靖果3關

第2關太膠

歌詞好正

我覺得幾搞笑

張圖好經典

搞笑個part ok
認真個part唔得

克兒

我覺得ok

第一次睇射鵰會可憐克兒

邊度有得睇 點解愛奇藝獨家播都係得52集既

個手勢好7

下個po 放第一頁ok ma?

成日有人問

傳聞暑假先會播60集version

請問呢個係52定60... 52集版邊度cut得最多 我已經睇到4x...

52

唔係03有套既咩
高圓圓做周芷若，賈靜雯做趙敏

睇返原著第一回
包惜弱成日臉紅 見到顏烈出哂水

小籠包係髮型累事，你睇返16年後既小籠包，放返d頭髮落黎其實係唔錯，但因為其他女配角都靚所以真係突顯唔到佢既女主地位

高圓圓

頂😩點解要俾我咁早發現套劇

14版神鵰講洪七同求敗都有女 情史

康定烈

到時又要追

張衛健

到時睇下補番邊d位算啦😂

你咁講其實郭黃夫婦都唔撚掂
你睇郭芙，港女黎既
郭破擄，廢既
郭襄你諗住好正？咪又係一個古代追星族

有冇話咩位加返8集

顏烈假名黎

郭襄神鵰仲細
去到倚天已經建立左峨嵋 繼承倚天
對推翻元朝好大功勞

襄兒不知幾孝順

話咁快又爆PO 激死班CC台 憤青

新PO 請到：

[黑風雙煞] 2017射鵰英雄傳 (8) TVB星期一至五8:30pm

一集一個

好堅

古代追星族

大家努力, 有50集
隨時可以出哂金庸個目錄

14 神雕女配同 17 射雕女配比邊個靚啲？

世紀難題

999

1000